點解琴晚叫人走都錯？

大佬丫，啲差佬無性，一齊走就係唔想留底小數人俾差佬打死

人多一齊走係保障每個義士安全

聽話啦好嗎

無人出聲？個個李小龍咁好抽？定葉問上身？

無人出聲？

難度掉低前線不顧, 前線就唔會比魔警打死?

你知唔撚知魔警每次都係等你地叫一齊走或者1212果時先進攻

打完仗，人地訓緊教呀屌你

琴晚咪講左7半一齊走囉，點解仲有人唔走？

因為唔走果班跟本冇諗過7點半走囉
叫7點半走果D好撚明顯就係假傳口訊啦屌

大家出發點都好, 唔洗屌哂母親咁既

d陰謀論專家, 成日屌鳩港共假傳聖旨
點撚知自己都玩假傳口訊
算唔撚算係賊喊捉喊

勇武派都係聰明人。放心。
咩時間走佢哋企最前，一定仲清楚。

事前都講左元朗入黑之後係高危

唔走，人多就自然安全

啲文筆好三毛

三毛: 一定要衝
橫批：少得一個得一個，漸漸冇人係前線

自己送頭都係聰明人？多一個人補捕，我地就少一個人